懷疑我妹有情緒病

慢慢同佢講囉 唔係你想點

係咪學校比人欺凌

慢慢同佢講左佢唔聽就係 係咁叫我地走

係 form1開始

交比我處理

兩姊妹都係咁 仲唔係基因遺傳？

幫佢轉校 唔該
再唔搞會自殺係遲早嘅事
利申: 過來人

家庭問題

比唔到建議 不過中學嗰陣都係咁 當分享吓

幫佢轉校
唔好同佢講 「唔好理人地講咩啦」，咁樣係幫助唔到佢建立番自信
多啲正面讚佢 用肯定既語音
佢已經跌左落個情緒陷阱度，你地覺得好輕微既說話對佢黎講殺傷力好大

唔介意既話比佢tg我
我同佢傾下
我同你呀妹爹幾句會冇事

如果欺凌就一定要轉校 唔好信社工 廢嘅
唔洗同佢講道理 只要多啲讚佢支持佢肯定佢就得
自卑者需要嘅係被認同感